拎部無反影相搵大尺度女model特別難？

如題

錢

去跟個sony阿叔影
據聞又多又唔洗錢
女女除定衫求佢影添呀

有錢話之你拎華碩手機

141咪得囉

點解你覺得係機問題？

emilia 囉